將軍澳班手足是咪關公護體

「我聽講過左期既催淚彈特別上頭架」

「射催淚彈未呀，射喇喂」

「企埋黎閘口送頭都唔要呀，出黎呀」

成班關公護體索到上曬癮未驚過
個勁力十足九宮格前面不斷掉，後面不斷補貨
宜家仲係閘口起緊膠喉城牆

Aia嘉年華